巴打通常約女神平安夜定聖誕節正日

如題

叫得女神就唔會變女朋友

約到仲叫女神？ 約到係你條女啦